肥婆食洋腸 慘被騙財 抵撚死

醒下啦 10萬係服務費黎

Push

高級外國鴨

仲要飛撚左本身條仔
趕唔切去死咁款

扮咩慘呀屌你老母
故事未又係跟返前男友
問前男友借返十萬
要佢埋單

本身都暴飲暴食 姐係無分別啦

叫鴨唔洗錢

其實事主好慘，比人呃佢都唔想，以前條仔條件唔好咪飛lo，有咩問題，希望事主快d捱過

抵撚死

暫時0負評

條鬼仔其實係ptbf 加埋肉金10萬算少

可能無屌

來路貨
十皮嘢差不多

無屌又真係貴左啲
不過A&F model 喎
幾威既

口德+10

條鬼仔可能硬唔起

仲好啦 用個樣就搵到食 力都慳返

屌我睇完都咁諗

少少肥妹仔 死肥西就死肥西啦

你身處在遊戲台

9秒9正皮
抵撚死啦
外國嘅月亮係特別圓嘅

咁肥咁都食唔落洋腸,
攪撚錯呀

鬼仔: 我有提供服務 係妳自己唔用

睇到少少肥個度已經笑到肚痛

抵撚死

肉便器貼錢比人屌

日日暴飲暴食

抵撚死
條件差咁好彩有男友都唔識珍惜
唔死都冇用

食過洋腸高級左
值架

人地咁大犧牲 十萬都抵比既

睇見肥婆有報應
好心涼

吹撚到A&F級，10萬差唔多。

10萬當叫鴨啦，唔通諗住10萬包人娶佢？弱智港女

仆街唔好搵我
利申 男事主

真係咁多王子咩 醒下啦肥婆

抵撚死，飛左條仔咁得咤，典型死港女

等佢自殺啦

有無樣睇？點樣肥法

條件咁差仲飛人
想再搵人埋單都難

睇得出寫文o個個好撚妒忌個肥婆而家好心涼

條洋腸好慘
好心啲美極肥婆體諒吓人

純文字討論好悶

原文樓主同飛人肥閪偷偷地留下兩個負皮

肥婆你都要圖...

真心抵撚死 自己攞黎仆住去死

相呢

係佢用唔到

食過洋腸升價10倍啦

抵撚死
見到洋腸即刻尻沖

抵死啦

肥婆無腦

呢啲女俾狗屌都無人可憐

你想睇肥婆定鬼仔

你老母臭
見到啲港女咁戇鳩真係好開心
今日父親節可以加餸
媽咪唔該加多一斤叉燒
開心嘅感覺簡直係由外到內再去番外

醒咩春，不嬲就明買明賣

肥婆不嬲又賤格又弱智

無病無痛點會變肥閪

幫乜鳩，直接跳樓死撚咗去啦

抵撚死
條件咁差有仔要仲要貪心

比人笑肥閪唔係冇原因

留意到逢親呢一類post都會有人逐個comment負皮

抵死

睇親呢類po都想知 港女同其他好女仔比例

當叫鴨囉,屌你老母

3個肥婆食住肉負皮

想睇a & f 腸

佢條仔仲慘
食肥婆都可以帽事

10萬當減肥

Content farm

抵啦

商機無限

樓上好多留言俾肥婆負皮

死肥婆抵撚死啦
為咗條洋腸飛咗自己條仔
重以為自己好有market
抵畀人眲
支持洋腸眲哂肥婆港女啲錢同閪
等佢地可以孤獨終老

重有咩叫做少少肥?死肥婆就死肥婆啦

要有啲圖先討論得興奮

遊戲台

抵啦！

點解無人入黎叫積口德既

低死啦

其實呢d post 同連登d 假膠post 咪又係差唔多
都唔知有無一成真
Ps 肥婆係抵撚死

抵啦 呢D女唔撚使恨

你的姊妹就是你 抵撚死

食撚死佢好過，最撚憎依啲女人，見到個好啲就飛左自己條仔，一啲貞操都無

A&F 洋腸PTBF 出街肥婆俾錢 最後埋單要10萬

咪咁認真啦 呢個forum成日都搵人打文 刷瀏覽量
日日都幾十篇呢啲感情文 同老公同男朋友同朋友點點點 總之作到好有爭議性咁呃人click入去睇

好撚勵志

洋腸ptbf原來仲好賺過啲ptgf

連登都好多人轉貼呢d post呃評分

佢打完篇野係咪覺得冇問題

大快人心

我都成日懷疑係咪假嘅，有啲誇張到幾個元素加埋一齊，好戲劇性，慌死你睇完唔嬲咁

本身男朋友好慘

3個字 抵撚死 我真係恭喜你啊 食到咁樣

男朋友應該覺得開心至係 終於飛甩條肥婆

好波！

真勞資糾紛

肥婆真係識食

十皮抵左

有肥婆相未呀～～～～

推

收順左啦, 10萬有A&F 日屌夜屌服務喎!

邊位大佬咁幫得手? 我想請佢食返餐飯

Agger

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

死撚左去把啦

哩個討壇好多假故係啲admin自己老作